一人sd一張同車隔離既人

又做乜鳩呀 冇人想知呀